其實多唔多人鍾意將國歌轉做數字歌

我就好鍾意嘅 因為可以令鄰國又多一組禁用數字 而哩組數字仲要係喺鄰國入面又好多人用 啲生意人又鍾意用嚟做生意節日 冇咗嘅話佢哋實會好唔開心

又黎自我滅聲

哩個世界唔係黑就係白？而家唔俾原曲同數字歌一齊唱架？唱埋數字歌可以令鄰國多組禁用數字 點解要咁潔癖話係滅聲？